［機場手足］出嚟行唔好坐

坐嚟做乜
人又少機場又大
要拖延到放工嘅人入嚟仲維持聲勢
一定係喺離境大堂周圍行嗌口號

大家有冷氣就行下唔好圍住自己咁傻豬

推

可以行 但唔好單獨行

避免被狗捉

721

機場捉乜鬼
幾百對眼望住

[集思廣益] 和你飛副本戰線

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

你個user 名

咁?＿

最好係行嚟行去